羅馬又大勝

羅馬！好！

勁到

盧狗潛撚到

如果吾係一早開左PO啦

小法老

戲碼太唔好睇 無人提
羅馬win硬

勁

原來薩克達同巴塞同level

勁過疤塞啦 雙殺皇馬呀

駁吾到

有冠軍相

羅馬決賽見！

我愛你，晴晴💖

羅馬都贏到證明有幾廢

拉

你柒到喊